Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 482 你滿唔滿意牙活呢個6寶安排

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名5寶炒車

今晚可能唔洗洗錢係6寶身上

23新野：cosbaby

無乜衝動

望住個list希望佢同之前4寶個list一樣得一隻中，其他四隻都炒車

Lm 聽日見真章

張圖我整 竟然睇得番
咁就一年 時間真係過得好快

佢之前4寶貼邊4隻

中4彩 btw都未爆post

4寶好似係Justin
點知4飛中1飛

我只係想要隻女巫
猴爺何必咁對我呢…
快啲出啦

派未呀alita

留名等五寶

如果係真都幾唔吸引下
得cable同anakin有興趣

lm等訂classic gg

想問下大陸人講 調試1.0 係咩黎？

rerun呢隻都唔錯

唔植好過植

推爆舊post先

睇sideshow 個片睇黎聽日都係2隻starwars + classic spiderman + 上星期果d xmen cosbaby 係eshop 賣

呀活加油

lm

lm六寶

推爆了

出自邊個大師

真心 好撚7

掃把頭

葉瘤？

anakin個頭好難搞，唔植好過

來了！第一發係蜘蛛！

黃豆

又出垃圾

係咪真係咁想幫我慳錢

開蜘蛛快搶

最右隻爪係咪DOC OCK隻爪嚟?

留比猴活老母

我覺得呢隻出1/6限定版機會都大

係

In additional, the six-in-one set package from series 2, available only in selected markets, will exclusively include a magnetically attachable Doctor Octopus’ tentacle, making a grand upgrade to the whole display!

得罪講句似我屋企個地拖掉轉咗黎擺

真係有八瓜魚博士，只係唔係1/6

多撚謝陳總

自膠，八爪魚博士

咪撚出黃豆啦屌

講真依D黃豆真係多人買?
擺係到都曬位

鬼有

問題係貴都唔合比例
百幾蚊一粒豆

但上年搶到痴線

動漫首日真係咩垃圾屎都炒得起

啲L文黃豆死貨都無人再放

gg bd
真係有機會

上年新出啲人以為上色同一比六一樣
點知

上年成千雞買依SET個D真係水魚

實物同大陸翻版公仔一撚樣

多左舊野仲阻埞

冇喇，就咁？

係呀
6寶係6隻黃豆GG

唔洗多謝，陳總都係想大家開心，佢又開心

搶吖

買4 SET就有4隻爪

feel到12點有wind

八爪魚喎ching

我睇到實物笑撚左出聲

我見到有人+$400買笑得仲大聲

上年就算啦
排現定排訂都係輸家
得猴活係贏家

頭雕植髮根本係畫蛇添足

兩邊都排晒仲要排唔到現上年大輸家係我

準備what

有條大陸仔話今日出5寶

唔係今日咩

又射唔出

safe

集體炒車

我諗最多咪出圖
定係佢睇唔到fb唔知道講明係23號

好 大派貨日

13:00?

侯活陳：寫到明23號你唔信，走去信個大陸佬

收返個冰火版真L文透明公仔
即刻開心返哂

koby

佢之前夠話出1/4 mk2 同neon mk5
冇個中

之前好似有巴打po過個植得好靚嘅

集氣 大陸仔放流料

*Kobe

係就好，佢個list唔吸引

整隻綠箭俠好唔好

7仔嗰次無記錯係下午先出post
等埋下午先

今日出新料 聽日開訂其實無衝突 點都會俾時間你諗下嘅

但諗深一層，其實完咗endgame後好似再冇乜野吸引

未有戲上嘛

交流區話又上貨

快啲出個頭雕嚟睇下好過
驚又笑俠咁

下次熱潮幾年之後

20,23號先開

鳩UP

我記得舊年係夜晚？

from fb
六寶樣辦？？

大大隻字寫住金豹6箱

DP2 DP

最好SAMPLE係入紙皮箱打板上

咁多死貨

少年你太天真喇
上年出圖即刻開訂 唔係點樣撚我地

係出左張85bd先 撚左成個星期

上年sdcc都有出啲版啦 起碼俾你mark定心水先

M記全餐

俾你入資料個陣幾秒你諗買唔買

隻wm006真係幾重手

都唔知做乜9食全餐

gg dx同普通個班

全餐要8K其實都幾金
點知依家要放6K
唔知今年有冇人食多次全餐

最平見到4500 ja

次日全餐$4500

到底係炒狗手上仲有幾多1/4gg 散唔出呢

排幾個鐘捐錢，真有心

咁就冇撚左3K5
見到都爽 咁撚鍾意搶

karen

全餐gg 普同dx 真係傻

侯活係時候上BW啦

一年過左 1/4gg個樣仲未開估

快啲公佈啲6寶啦屌

矇頭你知咩事啦

似我無打理問題多
寄左2個月先到

本身係咁

屌住買

明天請早

幾時派Thanos叫左好耐春

見你哋打咗幾日飛機都唔知做乜7
hottoys d嘢咁易比你哋估到咩

隻CA快d出貨先得唔得呀，俾隻黎撚下都好丫

應該差唔多。

你又估到d咩呀

師兄，唔好玩細佬啦

琴晚為巴打預言成功，真係今日上水

位*

我尋晚無預言

唔係話你

估完6寶出咩未？係就預個言先

我都係等睇fb...齊齊mon

Mon到好攰

師兄唔好玩我地啦

老人與眼

肚屙式派貨未？

便秘式就有

射又射唔出 屙又屙唔出

暴風雨前夕總是平靜

鷹眼派多日啦

支持

真係同一隻嚟？咁睇靚好多

Bw呢

幫緊你幫緊你

唔爭在派多幾日

好L悶，咩貨都唔派

個頭寄左2個月琴日先到，佢講左要用wax+water 令佢有番造型，但我未得閒搞

之前動漫節前後都係咁 可能條生產線拎哂去整cosbaby放eshop

Endgame慢到

派多日gg 想禁足有野玩

見倒有人放dx10，開緊工miss左

想要dx03

聽日大日子, 起碼最去下星期先有嘢派

如果照預告個list出 都唔算咩大日子

下星期都未必得

呢期派d野隻隻都有訂, 但隻隻都未派到我

same here
收可取平幾舊

上年出屎班撚屌都照搶

自己張單就原價買 人哋平幾舊 仲要有得玩先

派到幾號？

有派咩？

依家應該19/4 1pm

邊個值？

咁都揾到佢麻煩在每年接好少order，今年佢都未再開offer

同埋邊度有liquid wax買想今晚搞

放料個大6仔有冇講返點解今日冇開

同先知一樣
中左就通街講
唔中就縮返去佢老母個閪度

牙justin哥

希望佢六寶啲料都係流架喇

今日22號
TH有無氣

可能佢係做物流，淨係知派貨幾時，有咩新野都係鳩吹

俾你搶先一步，仲以為得我一個記得

$240 usd plus shipping ，爆皮其實你有打理又唔驚嘅

拿講明先，真係要自己打理，出到黎唔係依個樣唔好屌鳩我

依個今日影，乜都未搞

Easy啦 屋企有冇gel

想佢開General Skywalker 其餘無乜所謂

IRONGG 有無POSE介紹

佢講明唔好用gel要water + liquid wax 5050再用筆慢慢整

借位問唔想佢爆皮可以點打理

你個好正喎

如果水+gel好快手就搞得搞 又簡單
你講嗰枝野都唔知邊到買

我習慣買皮嬲油，3個月就幫佢油下，玩就戴手套對鞋就無計，但依家有3廠，我覺得入定set做補件無壞

Ds Anakin 依個頭好似太clam? 我都諗緊ds點搞好

爆左皮 可以好似上面巴打咁 換羊仔皮
不過我隻野咩都無保養 都未爆

請問擺左幾耐

皮嬲油有冇介紹，好鍾意佢，唔想佢爆

Lm 學野

超過兩年了
長期密封 唔屈啲皮 唔濕水

密封冇得講啦，普通玻璃櫃都會入塵

即係擺櫃意思你明就得

值得推介

有冇人係真心覺得anakin 同obi wan general 造型好睇過jedi袍
利申：出一定訂

Obi wan覺
Anakin唔覺

我會訂的

General kenobi 個造型先經典
Anakin純粹出面炒太貴

兩隻都唔覺

啱啱第一眼睇有啲似鄭伊健

不過 anakin dark side 真係太屈... 行緊老正嘅anakin真係取代唔到
if 自己一直係darth vader嘅fans...

唉...general anakin 有板...咁哩隻我覺rerun機會唔大.... 上硬神枱...
利申：而家個價唔捨得收...感覺錯過咗

聽日係開依2隻就訂左先啦，入魔anakin唔好諗咁多

希望2隻都會出，到時可以同cody rex一齊擺，雖然未收cody單

呢個第二張真係遠睇冇人知真人定公仔

用乜嘢幫頭髮Set造型？

Get錯真係密封櫃

General Kenobi冇Luke baby

Exclusive唔會reissue啦

又係炒起覺得靚道理，當時個個搶mcu，原價已經收到anakin 但入魔真係正過原版好多

無baby luke唔緊要，可唔可以好似隻雕咁比件鐵線袍

85真首日單換47首日單唔知洗唔洗補錢呢

你咁樣問完跟住fb開post，又有得相認

候活自己嗰隻會有

好期待聽日公佈既6寶

Rb dr strange 都有

笑俠係咪派左一轉就無再郁過

唔知聽日條片幾時有呢？

拎曬番大陸買現

上年2300追已經覺得好貴

無錢買改名卡

期待又驚
期待六寶
驚死ser或者係我做緊野玩突擊搶唔到

諗下姐都係

好正

第一次有衝動想入副廠

似喎

Same 個頭似

入黎同隻TOBEY CP

唔錯喎

Toys era 來講其實好高質

General kenobi 成個白色騎士勁高貴，General Skywalker 個配色本身on99但Anakin fans老閪都入黎玩501st

樓下嗰隻mythos雕像我都應該會訂

聽講係設計師設計左一半之後第二個設計師完成

邊到聽番黎
咁都知

係咪joss whedon設計到咁撚樣

我都睇過，話個設計師整到一半要搞星戰所以無整落去，比左另一個人整，不過唔知真唔真

講真，唔覺
成個 cw + clone wars DS Anakin(有手有腳)都係出得一秒。

DS 只可以配Obiwan 玩final fight，Anakin可以組嘅場境多好多

利申:2隻都有

兩邊都唔湯唔水

1.0好似有戰損（？

好大嘅怨念

重做

預備做who

浪人條衫條拉鍊點拉.... 拉極都拉唔到....

真係出殭屍im，隔離仲有隻2012 thor

用手指頭慢慢推好過

推都推唔郁

今年無咁易做who 放心喇

拎隻46畀sam哥整都差唔多咁既樣

7點

聽日又朝早7點咩？ 真係早啲起身先
我仲以為玩突發live添

The suit's desgin sketch was approved late in post-production period. As Phil Saunders moved to Rise of Skywalker, Rodney Fuentebella took over and finished the back view and final details.

似係powerpose咁，一體成型

powerpose啲人照搶，之前46pps幾千蚊都有人收

有時iron studio好過HT

講緊隊長個盾同粒星

我想問吓頂帽有一粒嘢凹咗入去係咪正常㗎？thx

我會當睇唔到

換啦，先唔講嗰一粒嘢
講頂帽有摺痕已經唔正常

唔止一粒喎，下面好多白點

endgame版完勝

Done

有無名呀？ 我想入多個頭再植

好奇問吓姐你唔係誤會我係嗰啲完美主義者呀嘛

好正柔軟肌肉
依D真係藝術品
1/6 figure之後係咪都要跟依條路走?

價位完全無得比

好難入到大眾市場啦 唔係盲撐hea toys 但係ht 的確真係物超所值 講真其實hot toys 個價出得咁保守都係賣點之一
近年ht 嘅包膠其實都已經做得好肌肉feel 但要ht 提高價位整呢類連頭都咁仔細嘅我覺得無乜可能佢繼續霸住低價高質1/6 龍頭個地位好過

佢1/3賣 $2,299 USD
當你$2000港紙1隻1/6 HT，已經買到差唔多9隻1/6

佢個頭雕D毛孔係逐粒雕 隻眼原隻係塞入去
HT既1/6 好難做到佢既效果 個頭雕係本身雕好比大媽上色

一個藝術品全部手工錢，一個係玩具，冇得咁比既

呢啲膠好驚會爆膠，之前買咗隻又係軟膠，屈住隻手擺pose，未夠一年就爆咗

嘩屌你中sad啦，唔換就真係笨啦

咁都叫sad

梗係sad啦，我見到都sad

BRO，你中sad中得好勁，成個針窿咁大，今日快手拎上去換啦

如果你地收，1/4 deluxe 蜘蛛幾錢會係你地射程範圍？

1300~1400會場dx

等派貨先收

正常， 我個隻都係咁， 唔洗擔心

Where is Garmora

大家今日準備好未

快

希望你地訂到啦利申無卡

做咩唔申請返張

搖撚準備

偷媽咪張卡過數啦

收單算數啦
真係首日首小時咩

而家個ehottoys maintain緊定點，上唔到

200蚊加名

唔知今次六寶要全款定同淨係比訂呢

應該淨訂喇

快啲開live喇

收你全訂，再等2年up都唔派貨
候活又贏

幾時又有咩live

係咪出上癮 轉頭見

又嚟

Loki 同 Starlord幾好喎

幾正

竟然無Iron Man？！

今日ESHOP開COSRIDER

又撚狗

Ironman自己就係交通工具

好撚柒

係咪唔使期望

又出埋啲唔等駛嘢

仲以為marvel無乜人坐車，如果出cosrider會出依隻添

出夠垃圾未

仲有死侍版

呢個1/6想買

係咁俾堆垃圾洗版肯派貨未

依隻正喎

一起身就見到堆垃圾

SORRY今日都係COSBABY

會唔會10點開始出圖 出到12點開Eshop

KOWLOON WONG

Captain架車膠到pk

deadpool唔係騎獨角獸

Showcase就係一堆車仔搖搖下咁

幾撚壯觀

笑撚左

SOR我錯撚左原來叫COSRIDER

成排一齊搖

真係TONY STARK

來了

真係中 屌

中左一隻

朝早一睇
呀活你唔係比啲咁嘅嘢我呀

要買了

附上意想圖

大陸仔真係好撚準

大哥呢個先叫特別PARTS之前比幾粒豆

唔使BIN C

已經有舊個隻

照入

D車好似冒險樂園果d...

比大陸仔講中

如果中多隻，即刻冇咩意欲再睇

個紙板地台

姐係會訂2隻

正呀後追一流

真係冇Mk1???

大陸仔個LIST冇

後追必入啦

無，留比動漫節

睇下中幾多

呢隻真係冇乜興趣

MK2

Bonus

根本係入面做扮貼中

應該似真係重新arrange過
本身可能係平時出既嘢嚟
原六寶就照動物節先出

我估未必再有６寶
應該出公訂ＭＫ１依Ｄ

又中 屌

Cable

六唔六寶都係個名嚟嘅啫
都係先後次序唔同
猴活表示反正錢都賺硬你地

好後生咁？

個頭雕正面一般般，側面好小小

Who?

暫時safe

屌你個地台出好少少得唔得

玩死買副廠個d

咁即係會出喪屍版im

即係可以淨訂anakin慳錢

Cable出得幾好喎

似係咁

又係依Ｄ ６角型

真係雞堡

今次咁準

Cable好似唔夠大隻

如果淨係想要cosrider係咪唔使咁急㩒

Eric Kwok

個頭雕唔似 太後生

今晚10:59慢慢入去都未遲啦

個body真心型

唔知ZOMBIE L文整成點呢

大陸仔個list我無一隻中 俾返mk1我

岩啊，夠曬還原

其實守到前幾日先流出已經算勁

Thanos太大隻

期待Zombie

我諗起亞基拉

遲D一街都玩貨, 洗咩急

依隻似唔多人訂之後大貨質素會跑出

我諗到2face個頭

cable幾正 可惜隻deadpool 已放
pass

個頭雕麻麻地
但其他都好高汁

摩西紅海

大貨BODY會變成點

喪屍ironman會點出，好多detail要處理，又舊化又骷髏骨又全息投影

Powerpose

第二水派嗰啲好似執返
撚狗

Zombie IM加 homemade SM

大陸仔又中

出個不可動比你

但條腰無可動

3年後派貨

快D po 埋Anakin啦

睇相幾靚其實 不過pass

好可能powerpose.

親生仔嚟啦

真係全中

中3/5

連部機
哪有位

真係幾正依隻Anakin想入

痴撚線 中撚到

部機好正

又出玩具比自己玩

牙活可能rerun返DP

三粒黃豆

入硬

嘩屌有車有poncho

已射thx

暫時三隻都有分額外配件
應該除咗今日網上訂應該仲有普通版不過係唔知點樣訂

想問下endgame thonas 而家派到幾多號?

Anakin 冇儲開都想訂

暫時淨係想訂SW

動畫版套衫太卡通片
都係電影版先值得儲

好大可能到最後會做唔返個感覺出黎
奇奇怪怪咁

無愛都覺得好毒部飛行機

好似平咁上樣禁ＬＯ
驚ＷＴ 見你成日驚黎驚去咁

出ahsoka...黃豆

TH RB會上返大量貨

有種衣不稱身感覺

真係mech test
咁要唔要deluxe version好

驚訂唔到

anakin冇黃豆？

披風

件袍就係黃豆

唔知會唔會爆隻１／４出黎

有，親生仔黃豆係唔同啲

safe 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

MK2 ok?

會唔會大劣仔5寶加隻1/4

正啊
隻DP又多啲嘢玩

都好 唔該哂

可以唔要架車慳D位又平D

仲有1/4 mk2，喪屍ironman

親生仔件彼係咪有鐵線

最低質6寶

依隻anakin唔錯應該唔驚爆皮Tim

暫時sw最正

有無車版都好D，無位

前幾年都係出依嫁
係依幾年先出熱門野

我諗動漫節無cancel既話今年都幾少人

拎走部機又當一隻?

正

all safe
多謝陳生幫我慳錢

係咪左右手都識著燈，一邊lightsaber一邊hologram

真係唔係好吸引

得三隻咋喎仲有三隻呢

上年85 BD 真係吸引好多

真係你排埋我個份

出多啲冷門野先好

部車先係精髓

出隻Kenobi啦

出其他野咪幾好
唔通年年出3隻IRON MAN 2隻GG咩

咁唔係個個有空間擺部機
人機不嬲分兩個version

係喎，岩先先發現係2個唔同既post

咁你去買CosRider

震撼好多

又要考慮要唔要架車好

classic gg同Mk1留返比真。動漫節

加上食到正條水

動漫只係個名 咪又係咁訂

都幾難三隻都中

重有EG加持

今次可能唔要車
同其他tcw一齊擺部車又唔知點

中anakin，cable考慮緊，tony不了

+1

ＴＯＮＹ唔岩你地口味咩？

新頭？

膠髮ww

又中

我啱呀

個頭麻麻 膠膠地咁

Cable有冇潜力做Th/ RB店長

中

出IW個look先吸引

大陸又中多隻

Ht淆底？

隻神女行回頭路既屌

ww唔敢用植髮頭

完全迴避啊

Zombie Iron Man

溫打烏文

個頭唔太似差dd

有冇咁準啊啲風

遲入坑 覺得隻隻都靚

Cable 頭雕同body靚 加上本身有Deadpool

Anakin...冇錢收 入魔版 頂住檔先

Tony...鍾意成套配件

其實感覺都幾似求其搵幾隻野攝住位先
我諗到時會有真6寶🤔

退化

講真 用膠髮都好過HT式植髮

根本內幕，留名睇喪屍版一定好正

猴活正式放棄植髮

如果到時肺癌仲未完
咁係咪要無限ＬＯＯＰ ６寶？
１年出幾次６寶？

等zombie

打左好撚多botox

一啲都唔似

神奇女俠個樣完全唔似

LM睇
樣板跨啦啦，出貨閹割版

你地咁屌法 比我都怕

JL 版WW仲靚過呢隻

好老

膠GADOT

咁掂啦 全入！
我係諗緊Tony Anakin有入魔版可棄 Cable冇咩興趣 WW不了

好彩之前冇入到副廠cable

植髮技術跟本未拎出賣住
都唔明ＨＴ諗咩之前

其實你有留意其他廠商
全部都預咗動漫節今年係唔會再搞得到

死都唔出女巫

隻ww個樣唔係好掂

Anakin其實有d怪
套野係動畫，佢出真人

mk1又唔知要等到幾時

本身諗佢等劇出
但家下套劇都delay到唔知幾時

喪屍版都唔知買唔買好
mech test諗住

求ＨＥＡＴＯＹＳ比Ｄ驚喜我
唔想全中

大陸狗仲有估邊幾隻??

最後都係要靠iron man

真係呀屌 中晒

之前有風話6寶有女巫
而家隻隻都rerun，但唔re女巫

safe哂，出隻1/4補飛啦好嗎

可pass 今年

隻ww好怪啊
同埋個body睇相好似係新模?

6寶女巫上年吹到今年

個地台幾靚

得im有新地台

中咗

隻Ｌ文大貨一定炒敢車同你講

全pass

淨係訂zombie

中晒

大陸仔又全中

全中

睇個款
出貨唔知會縮到點

得im無bonus part

Zombie IM 係咪合金?

整個第6寶驚喜啦

地台好正呀

好難唔炒 成隻爛到咁
Btw all pass thanks候活

no

yes

冇diecast logo，膠人man

係咪齊

咁PASSASS啦我

不能同意更多

下

冇寫合金WO

換頭雕可以做 46 bd

jl個辦靚d

All pass 然後馬上衝去俾錢先

依家5隻

到時真正有Sad當戰損

WW個唇太厚

等睇膠人man定價2000

應該完, 佢cover photo 都轉埋喇

多鬼餘,其實合金除左拎上手重d,根本分別不大
好似mk2咁,我覺得膠版上得仲似電影既金屬感

希望整到ULTRON MARK 1咁

tony同anakin當1.5隻

最重要無bonus part

諗起個加拿大會爆皮就

6㗎啦
有車冇車當2個

6隻啦分左6個post

無隻中 繼續等endgame

齊啦
Tony 一隻豪華 一隻平民

等派貨

完了 出埋cover photo

諗緊Ｌ文訂唔訂埋

應該放棄zombie im

佢開1600我唔介意唔係合金

今次6寶

屌又話RERUN BATMAN

膠人man

得cable岩我

冇1比4？

訂Ｌ文＋１ 唔訂負皮

咁出哂
幾時開網俾人訂

合金大貨好難做到Zombie 咁嘅程度戰損

膠版都懷疑係唔係做到

我好似未試過6寶一隻都唔中

唔知點解仲興奮過上年 講真

訂到就訂晒2隻anakin同喪屍IM

我冇興奮過

最主要係擺喺屋企有啲恐怖

鍾唔鍾意呢個6寶
唔鍾意 鍾意

Anakin、IM同Tony呢三隻都想訂

唔鍾意你

最後都係訂tony stark + im

想幫大家慳錢
共渡難關

all pass

我都係入呢3隻
CABLE同WW PASS

官圖p到好靚
現實:

個地台係幾靚，好過mysterio果兩舊雲

之前隻I.T都係咁訂 呢隻小兒科

Ironman 真係無撚敵，喺套戲出得幾秒都可以出隻1/6

我都係，興奮唔洗排隊同搶

ＨＥＡＴＯＹＳ＝Ｌ ＭＡＮ

呢隻另一間公司出架喎 都唔係HT

好感動呀候活好為大家著想

隻女巫我等左兩年

俾車輾過？

個時上戲時明明好多人想出

可以慳錢慳精神部住個網

呢個唔係巴西廠個隻咩

應該等劇上先會出， 咁多套衫

阿哥...比喻姐

都唔係個隻
咪撚9up 啦

Homemade啲膠片，紅黑粒黃豆機

我來要番end game
出埋falcon得唔得

但我可能訂anakin同IM就算

轉頭又係訂爆

其實我就唔太驚搶唔到
因為一年就有原價單
６寶依Ｄ好撚多人盲搶

隻腳爛到咁會唔會好易斷

串佢大貨走樣姐

柒左啦係時候潛水

我會訂tony

職員同你講 唔好太大力啦

Falcon應該都係同電視劇一齊出

得5寶

其中一個

All pass
慳錢收85同hb

1/4 GG仔

個情況好尷尬，同deadpool放埋一齊會矮一截

6寶只係想要呢個地台

好多人以為禁晒先易「抽」到
明明就唔係抽

"要企一定要用夾啦, 唔係會彎"

壓軸出1/4mark2 好嗎

訂唔訂完全睇價錢，心理關口tony 1500，喪屍1800

ww 個頭有d怪 唔知係咪額頭高左

Zombie L文個地台幾靚
死
有啲想入埋

Ｌ文一定過２Ｋ

都重有咁多人鍾意

cable仲諗緊
我有隻副廠

同意，但我估兩隻都$2000

1680tony 2080喪屍
應該係咁上下

淨係中anakin，好心連埋obiwan一齊出啦

其實WW正常咁出都得
擺係6寶怪怪地咁

今次禁曬個d祝佢好運啦真係

膠都要2k

太slim，Josh Brolin都冇咁瘦

諗緊訂唔訂Zombie L文

唔鍾意得既其實應該都係marvel fans

有一隻啱心水都叫中意嘅

點都要加返隻DC落去

親生仔好正
搞到想追沙鍋
邊隻Anakin最正？

Zombie 我鳩估要2400上

有冇話今日幾時有得睇猴活曬命展？

係咪去e-shop訂？ 入唔到個網

無quota喇

吸取上年教訓：
唔急訂
等原價
不食炒

原本hottoys講到今年係dc之年
等我仲ff好耐4寶同六寶會出啲咩正野
最後求其出隻ww,我都係慳返啲錢入手舊版1/4batman或者買埋dx01就算

追哂3隻 唔洗煩
好似係

好尷尬

貼圖啫
都未話開訂....入乜春

諗起two face

LIKED

係除左l文 一律不訂

唔訂
等義海

但唔係原價要加200咩？

定係你覺得會好似上年完展再比你訂？

唔係差太遠啦

隻野本身都爛到咁斷咗唔覺嘅

咪玩啦

之後少人訂
又炒車

咁等減$500單

話時話,開甲版mark 7呢

叫你唔訂啫
等陣咪一樣網路大塞車
一街單

依隻明明可以等套戲上先出，6寶出之前有辦嘅forever果隻batman同robin可能仲多人鍾意

堆垃圾車都要2021 Q1

係猴活屋企

如果膠MAN都咁貴真係不了

ＨＥＡＴＯＹＳ標價好進取

搵我

疆屍46 越睇越靚

zombie唔奶
cable應該訂 唔知要唔要埋tony

ultron mk1真心正

屌柒左

thanos,黃金甲ww
全部標貴左30-40%

話唔定侯活MON緊POST 改緊價

猴: 個辦俾阿仔玩爛咗 等多幾年先啦

訂Tony 沙鍋
其他不了

可唔可以Rerun原色46呀屌

我上年心急個網未load好就禁晒6隻，排左10粒鐘仲要買埋venompool 同2隻gg

慘咁就８Ｋ

今年7 隻

喪iron咁核突你哋諗住比錢買架？
送比我都轉手丢落垃圾桶擺隻咁既嘢係屋企都唔知會唔會召魂

ＦＢ咁多人屌ＷＷ

今次安排好好啦一早出圖
等你做好決定買邊隻
如果今次都死抵死啦

今年我5寶

期待侯活會唔會出番xmen 1/6

6隻都無咩興趣

想知幾錢先

出咗咁多隻都出得唔好
係抵屌喎

我想

猴活見大家炒成咁，索性自己提高個價打擊炒狗啦

咁快知道邊6隻?

有好多人舊年未食醒晨全餐
今年想試下

好撚正常啊

JL大貨個樣同官圖差好遠

有無巴打會訂喪屍iron?
訂 唔訂

jl 大貨個樣都靚過新個隻

喪iron/ww/cable/anakin/tony咁核突你哋諗住比錢買架？
送比我都轉手丢落垃圾桶擺隻咁既嘢係屋企都唔知會唔會召魂

已經訂左,打算放係OFFICE

睇吓金鷹出貨再決定

會訂ＴＯＮY ANAKIN
L MAN睇埋價錢再決定

金鷹係咪截咗

訂尼隻好過M記L文

頂盡味1890

佢不嬲傻傻地

千幾蚊咁平買隻玩具仲想點呀，有眼耳口鼻係哂到就應該要收貨啦！成日淨係識得屌ht，咁辛苦就唔好玩啦

WW等現貨算 大貨太差唔買

岩啊 不如買Barbie都係有眼耳口鼻

毒撚大魔法師係易d召魂

呢個提議幾好，無聲控訴返工返到似喪屍咁

笑左

暫時9:7

想買咪訂囉， 等咩現貨， 一兩百都慳

明明水桶腰都要整到倒三角

Forever個一對都正，雖然無追開但都會考慮入手
版又出左，幾時先開訂
永遠都無限loop ww,仲要唔係出得靚
唔怪得三部曲既batman同joker永遠都係癲價

睇價錢做人

唔知你地講緊隻COSBABY定1:6
COSBABY果個早幾日訂左,唔知幾時有得拎
拎完就拎返去放係OFFICE 擺隻喪屍係枱頭
話比班老闆知再唔WFH就個個變成咁

個膊唔夠闊冇計

開訂未啊

整水桶腰 你又屌架啦

屌隻ww個頭又倒退，仲諗唔住唔買金甲等一樣頭，係要轉到柒一柒,係唔係想迫人訂金甲拎個頭

十二點
手指做定熱身先

不推文啦師父

喪屍man個地台識唔識着燈？

會員優先半個鐘都好啦

比返錢我咪考慮下

2018年ACG果啲而家出晒貨，睇返都真係好高質（除咗垃圾配件包）

錯手

你不如考慮下推唔推文先啦
好耐之前已經屌緊你記住用不推文

個時日日吹奏mark7 wm4依家想搵隻吹奏都無 可能熱情不再

冇申請Eshop ac 係咪冇得訂？

傻鳩先訂比錢買隻咁恐怖既爛野

吹奏膠L文 夠硬

都要睇情況㗎，你話加咗衫之後太厚要整瘦少少好似Bane咁我可以接受
但係佢加咗衫之後都好似仲係細咗成個碼

好提議，呢啲無理由擺屋企

其實隻ww d配件少到咁，又要收番JL d件，又要收番金甲個頭，好難頂

等WALK IN

希望一間個展會出D嘩一聲感覺figure
對上個次都唔知幾時

清平時行過街市係咪會俾啲聲嚇親嘅人?

一年前85BD

應該會訂Tony 同Anakin加車

Cable 就忍痛skip

上年都冇嘩一聲 都知出硬

嘩都係因為個角色，唔係因為隻嘢

果時一見到即刻勁興奮 差唔多跳舞咁制

說好的all pass呢

其實今年做會員有咩好處？除咗張卡好睇之外

早幾日見到2隻general同classic gg已經嘩一聲，今日開anakin仲要有埋部機做地台

同意 不過上年見到隻85BD係好驚艷既
今年淨係哦 哦 哦 完

香港人最勁就係執輸行頭慘過敗家
我覺得ESHOP買垃圾多
唔會開訂

有唔少人係會買恐怖類Figures㗎啵
每個人中意嘅嘢都唔同㗎啦
唔中意人地中意嘅嘢就叫人傻鳩好過份姐

4寶 有折 可以最早個日訂 都爭好多
利申who

買custom算啦Heatoys唔識雕女角

但係佢個system有做埋訂金同尾數🤔
有都唔奇

都要出下其他角色架
唔係索性改做HOT MARVEL啦

新年放喪iron係廳嚇9親戚

自己唔訂就鬧人傻鳩

不如叫L MAN 算9數啦
D人整係訂L文 其他WFC

係既 我都想佢出多d唔同電影其實
不過呢堆真係唔吸引呀嗎

會員四寶冇折，都係原價，純粹可以首日訂

放完保證以後無人敢搞你個櫃

諗起隆亨街市單新聞

CUSTOM貴到飛起
又攞幾千蚊既頭同HT比

呢個我知 我既意思係今年出既好野唔多 而家仲要轉埋網上 除咗有折同早幾日之外真係諗唔到有乜嘢好處

果隻真係哇一聲

婦人嚇破膽

訂pennywise個班直程要送哂去集中營打靶

執輸行頭慘過敗家

一來今年係無咁吸引
二來之前已經有流出料 仲要中晒自然無咁驚喜

上年6寶食晒屎姐
今年叫好過上年啦

整恐怖角色都要比人屌
PENNYWISE同HELL BOY 呢啲恐怖野傻9先訂

12點JOKER壓軸出埸，大家條氣會唔會順D??

我係傻鳩一陣去比錢先

但如果放單要俾埋身分證副本人
啲炒家個人資料

都未開始個個走去排隊

真就唔錯
真係要入手,但邊個版既JOKER先?

Upload圖果兩個好熟口面

而且今年仲要用qr code唔係單
賣個個可以照keep個at code 感覺好唔安全

香港真係好鍾意排隊
笑撚死

林日同Albert Chan呢D就真係傻鳩

出ss 版joker 撚狗

等睇十二點強制log out晒班傻鳩

原來係咁玩呀 咁其實好危險wor

係，呢隻應該都一樣
同埋可動性偏低，你當佢powerpose咁

PENNYWISE好出色喎
訂咗 真心好期待出貨

睇候活終極撚狗會員今日優先

你不如問#820回覆條友做乜話我傻鳩先

喪iron
Cable
Tony
Ww 都想要

登記埋啦 你仲排緊?

PENNYWISE直頭型多過恐怖

喪屍im恐怖咩
pennywise更加高level都唔恐怖
利申有訂

陣間唔係eshop開訂既話
班人又係fb度屌heatoys 整個eshop 做乜鳩

梳

cable真係好撚靚

6個鍾, 巧驚

珍藏版人偶包括:
1. 《鐵甲奇俠》 Tony Stark (Mech Test Version) 1:6比例珍藏人偶 (豪華版本) (特別版) HK$ 1,890
2. 《鐵甲奇俠》 Tony Stark (Mech Test Version) 1:6比例珍藏人偶 (普通版本) (特別版) HK$ 1,730
3. 《死侍2》機堡1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,630
4. 《星球大戰：複製戰紀》 Anakin Skywalker 連 STAP 1:6比例珍藏人偶套裝 (特別版) HK$ 2,390
5. 《星球大戰：複製戰紀》 Anakin Skywalker 1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,590
6. 《蜘蛛俠: 決戰千里》神秘客的鐵甲奇俠幻象 1:6比例珍藏人偶HK$ 2,540
7. 《神奇女俠1984》 神奇女俠1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,530

下面啲人仲嘈緊話登記唔到會員

2540

喪屍IromMan
寧願佢出半身爬出嚟就算

購！

7月23日中午12時正開始接受預訂
Hot Toys 香港官方 eShop 連結:

屍man好貴

膠版都2540咁進取

好進取

1. 《鐵甲奇俠》 Tony Stark (Mech Test Version) 1:6比例珍藏人偶 (豪華版本) (特別版) HK$ 1,890
2. 《鐵甲奇俠》 Tony Stark (Mech Test Version) 1:6比例珍藏人偶 (普通版本) (特別版) HK$ 1,730
3. 《死侍2》機堡1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,630
4. 《星球大戰：複製戰紀》 Anakin Skywalker 連 STAP 1:6比例珍藏人偶套裝 (特別版) HK$ 2,390
5. 《星球大戰：複製戰紀》 Anakin Skywalker 1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,590
6. 《蜘蛛俠: 決戰千里》神秘客的鐵甲奇俠幻象 1:6比例珍藏人偶HK$ 2,540
7. 《神奇女俠1984》 神奇女俠1:6比例珍藏人偶 (特別版) HK$ 1,530

Zombie要2500 LOL

原來tony平過zombie im咁多

SKIP

$2540... PASS

onlun79, 膠都收2540

DEL 左POST?

真係CLS
點撚樣買呀2540

你係咪撞親個腦呀howard
咁撚樣夠膽收2540 痴撚左線

Yes

個個都話pass 留名最後個個真香

膠玩具都25

快左10分鐘post

話撚咗架啦 起碼2400上射雕仲話咪玩啦

有愛冇計,照衝

真係ON撚9
仲貴過合金

Server不行了

Anakin set 2390咁平
架車其實係點

無咗

1540就要，2540

del左post
係咪打錯 $1,540

張圖都係寫2540

候活Mon緊Post見比人屌即刻改價

CAP低左

Eshop限定

中間個隻咩都唔送 收人2540

冇得佢唔eshop限定

$2540
你玩埋我個份

zombieman憑乜野收咁貴

單anakin$1690，計返架車成$800差唔多半隻anakin價錢

喪屍已經係獨家優惠

好lun失望，隻ww被佢出到咁

會員無折無優先

嘩屌 Zombie Ironman 2540....即刻卻步....

咁都叫平？單一隻1590，隻飛機800

個個都屌ZOMBIEMAN貴
聽日又話真香
大家記得訂唔好後悔

起身睇 大陸佬中撚哂

仲加咗價

你訂埋我個份THX

又唔係全合金 又少件
得個地台靚
咁都2540

應該之後公開訂$2590，其他就一樣價無黃豆？

係咪我問題，我覺得幾靚喎

Mech test tony 以前1020，侯活係咪on9

44分鐘

可能佢最近啲價好進取
我本身預佢接近3000

神女閹割版都要$1530 cls

到底係fullpay定可以俾訂

cls...貴到

D定價搞乜撚

等現貨好過啦依堆

Cosbb venom im吸引過六寶

正 又可以全pass慳錢

無錯

地台貴

Your estimated wait time in 52 minutes....

隻1/4總有機會既

Your estimated wait time in 1hr 19 minutes...

到底係真pass 定身體卻很誠實

2540 仲要唔係合金 猴活好撚野

最後 tony + cable算
屍iron 貴 冇咩好玩 完全唔值呀
ww 冇配件

本身想訂Anakin dx如果full pay嘅話就真係可以all past咁濟留錢追其他好過

1 hr 31 min

Your estimated wait time in 1hr 30 minutes...
話唔定 個個都上曬去 on9

full pay真心不了

Anakin DX 不連車 個價都okay吖

1000